﻿Построить иерархию классов, описывающих объекты на складе - паллеты и коробки. 

Помимо общего набора стандартных свойств (Id, ширина, высота, глубина, вес), 
паллета может содержать в себе коробки. 

У коробки должен быть указан срок годности или дата производства. 

Если указана дата производства, то срок годности вычисляется из даты производства плюс 100 дней. 

Срок годности паллеты вычисляется из наименьшего срока годности коробки, вложенной в паллету.

Вес паллеты вычисляется из суммы веса вложенных коробок + 30кг. 

Объем коробки вычисляется как произведение ширины, высоты и глубины. 

Объем паллеты вычисляется как сумма объема всех коробок и произведения ширины, высоты и глубины паллеты. 

Требуется: 
- Организовать запись и чтение коллекции в/из файл (хотя бы в общем виде).
  В случае нехватки времени - описать, как бы вы это реализовали. 

- Сгруппировать все паллеты по сроку годности, отсортировать по возрастанию срока годности,
  в каждой группе отсортировать паллеты по весу. Результат вывести на экран. 

- Вывести на экран 3 паллеты, которые содержат коробки с наибольшим сроком годности, отсортированные по возрастанию объема.


------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

В главном окне можно сортировать по любой колонке нажатием и повторным нажатием (ASC/DESC) любого свойства

При нажатии "По датам" получаем окно с группировками паллет по датам
В этом окне с группировкой можно разворачивать список паллет, в котором по двойному нажатию левой кнопки мыши имеется возможность посмотреть вес паллеты